點知一個人鍾唔鍾意自已

表白

傻閪樓主問得呢句就知佢唔鍾意你啦

Feel

問佢

係鐘意你根本feel到啦 仲戇鳩鳩咁幫人搵理由

屌以為自己開post

係鐘意你嘅，就算唔秒回都唔會下下隔幾個鐘先覆你啦
我知架
我明架

寧願一開始唔傾算

明明有時傾得好地地，突然off咗然後又幾個鐘
我諗呢啲係叫唔鐘意

我都想知

Same
將心比己 我都唔會對自己鍾意既人咁做
唔好呃自己啦

我唔知對方係咪比我想像中更加忙
但係幾忙都可以覆幾個字話 忙緊，晏啲覆
有時等到覺得好失落，當佢覆我嗰陣都會同自己講唔係又想秒回完等人輪回你啊
已經等到失望

去問下 早d比自己醒

咁又唔係，我如果返到屋企/ 打緊機 就會隔好耐/ 第二日先覆心上人

想知點解返到屋企反而覆得少

因為掛住煲劇 / 打機 / 家事 / 唔想掂電話 怕有公事搵